"use strict";(self.webpackChunklanding_page=self.webpackChunklanding_page||[]).push([[645],{645:(e,a,s)=>{s.r(a),s.d(a,{ProjectA:()=>i});s(43);var t=s(579);function i(){return(0,t.jsx)("section",{className:"py-20 bg-gray-100 text-gray-900",children:(0,t.jsxs)("div",{className:"max-w-6xl mx-auto px-4",children:[(0,t.jsx)("h2",{className:"text-4xl sm:text-5xl font-bold text-center text-teal-600 mb-6",children:"Doradztwo w zakresie planowania finansowego"}),(0,t.jsx)("p",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:"Projekt ten obejmowa\u0142 kompleksowe doradztwo finansowe, w tym stworzenie indywidualnych plan\xf3w finansowych dla klient\xf3w. Naszym celem by\u0142o dostarczenie rozwi\u0105za\u0144 pomagaj\u0105cych w zarz\u0105dzaniu finansami osobistymi oraz inwestycjami."}),(0,t.jsxs)("p",{className:"mt-6 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:["Zesp\xf3\u0142, kt\xf3ry pracowa\u0142 nad projektem:",(0,t.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:" Jan Kowalski"})," (G\u0142\xf3wny doradca finansowy),",(0,t.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:" Anna Nowak"})," (Ekspert ds. inwestycji),",(0,t.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:" Piotr Zieli\u0144ski"})," (Konsultant kredytowy). Wsp\xf3lnie z naszymi klientami wypracowali\u015bmy optymalne rozwi\u0105zania w zakresie planowania bud\u017cetu, oszcz\u0119dzania oraz inwestowania."]}),(0,t.jsxs)("div",{className:"mt-8",children:[(0,t.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Studium przypadku"}),(0,t.jsxs)("div",{className:"flex flex-col sm:flex-row mt-6",children:[(0,t.jsx)("div",{className:"sm:w-1/2 mb-6 sm:mb-0",children:(0,t.jsx)("img",{src:"https://images.pexels.com/photos/5716015/pexels-photo-5716015.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1",alt:"Spotkanie z klientem",className:"w-full h-64 sm:h-80 object-cover rounded-lg"})}),(0,t.jsxs)("div",{className:"sm:w-1/2 sm:pl-8 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:[(0,t.jsx)("p",{children:"W ramach wsp\xf3\u0142pracy z klientem X, nasz zesp\xf3\u0142 opracowa\u0142 plan finansowy, kt\xf3ry obejmowa\u0142 zar\xf3wno strategie oszcz\u0119dzania, jak i inwestycji. Dzi\u0119ki naszym wskaz\xf3wkom, klient zdo\u0142a\u0142 zaoszcz\u0119dzi\u0107 25% wi\u0119cej w skali roku, a tak\u017ce zoptymalizowa\u0107 swoje wydatki na codzienne potrzeby."}),(0,t.jsx)("p",{className:"mt-4",children:"Dodatkowo, dzi\u0119ki odpowiedniemu doborowi produkt\xf3w inwestycyjnych, klient zdywersyfikowa\u0142 sw\xf3j portfel inwestycyjny, co znacz\u0105co poprawi\u0142o jego stabilno\u015b\u0107 finansow\u0105."})]})]})]}),(0,t.jsxs)("div",{className:"mt-10",children:[(0,t.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Korzy\u015bci z projektu"}),(0,t.jsxs)("ul",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600 list-disc pl-5",children:[(0,t.jsx)("li",{children:"Poprawa zarz\u0105dzania bud\u017cetem domowym, co pozwoli\u0142o na oszcz\u0119dno\u015bci na poziomie 20% miesi\u0119cznych wydatk\xf3w."}),(0,t.jsx)("li",{children:"Optymalizacja portfela inwestycyjnego, dostosowanego do ryzyka i cel\xf3w klienta."}),(0,t.jsx)("li",{children:"Lepsze przygotowanie do przysz\u0142o\u015bci finansowej dzi\u0119ki planowi emerytalnemu."})]})]}),(0,t.jsxs)("div",{className:"mt-10",children:[(0,t.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Opinie naszych klient\xf3w"}),(0,t.jsxs)("p",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600 italic",children:['"Dzi\u0119ki wsp\xf3\u0142pracy z tym zespo\u0142em zyskali\u015bmy pewno\u015b\u0107, \u017ce nasze finanse s\u0105 odpowiednio zaplanowane na przysz\u0142o\u015b\u0107. \u015awietne doradztwo i wsparcie!"',(0,t.jsx)("br",{}),(0,t.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:"- Micha\u0142 Nowak, klient"})]})]}),(0,t.jsxs)("div",{className:"mt-12",children:[(0,t.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Skontaktuj si\u0119 z nami"}),(0,t.jsx)("p",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:"Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o projekcie lub porozmawia\u0107 o mo\u017cliwo\u015bciach wsp\xf3\u0142pracy, skontaktuj si\u0119 z nami."}),(0,t.jsx)("a",{href:"mailto:kontakt@finansepro.pl",className:"mt-6 inline-block bg-teal-600 text-white py-2 px-6 rounded-lg text-lg sm:text-xl font-semibold hover:bg-teal-700 transition-colors",children:"Wy\u015blij zapytanie"})]})]})})}}}]);
//# sourceMappingURL=645.a7138cc1.chunk.js.map