"use strict";(self.webpackChunklanding_page=self.webpackChunklanding_page||[]).push([[764],{764:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{ProjectB:()=>i});t(43);var s=t(579);function i(){return(0,s.jsx)("section",{className:"py-20 bg-gray-100 text-gray-900",children:(0,s.jsxs)("div",{className:"max-w-6xl mx-auto px-4",children:[(0,s.jsx)("h2",{className:"text-4xl sm:text-5xl font-bold text-center text-teal-600 mb-6",children:"Konsultacje kredytowe i optymalizacja zad\u0142u\u017cenia"}),(0,s.jsx)("p",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:"Projekt ten polega\u0142 na pomocy klientom w zakresie optymalizacji ich struktury kredytowej oraz doradztwie w zakresie refinansowania i konsolidacji zad\u0142u\u017cenia. Nasze dzia\u0142ania obejmowa\u0142y analiz\u0119 obecnych zobowi\u0105za\u0144, doradztwo dotycz\u0105ce najkorzystniejszych produkt\xf3w kredytowych oraz opracowanie planu sp\u0142at dostosowanego do sytuacji finansowej klienta."}),(0,s.jsxs)("p",{className:"mt-6 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:["Zesp\xf3\u0142, kt\xf3ry pracowa\u0142 nad projektem:",(0,s.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:" Micha\u0142 Kowalski"})," (G\u0142\xf3wny doradca kredytowy),",(0,s.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:" Marta Nowak"})," (Ekspert ds. refinansowania),",(0,s.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:" Kamil Wi\u015bniewski"})," (Analizator kredytowy). Wsp\xf3\u0142pracowali\u015bmy z naszymi klientami, by wybra\u0107 najlepsze strategie na sp\u0142at\u0119 zad\u0142u\u017cenia i popraw\u0119 ich sytuacji finansowej."]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"mt-8",children:[(0,s.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Wyzwania, kt\xf3re napotkali\u015bmy"}),(0,s.jsx)("p",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:"Podczas realizacji projektu natrafili\u015bmy na kilka trudnych sytuacji, w tym:"}),(0,s.jsxs)("ul",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600 list-disc pl-5",children:[(0,s.jsx)("li",{children:"Wysoki poziom zad\u0142u\u017cenia klient\xf3w, co wymaga\u0142o szczeg\xf3\u0142owej analizy i dostosowania planu sp\u0142at."}),(0,s.jsx)("li",{children:"Trudno\u015bci w negocjacjach z bankami dotycz\u0105cych warunk\xf3w kredytowych."}),(0,s.jsx)("li",{children:"Brak wystarczaj\u0105cych zabezpiecze\u0144 kredytowych, kt\xf3re zmusi\u0142y nas do zastosowania alternatywnych rozwi\u0105za\u0144 finansowych."})]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"mt-8",children:[(0,s.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Zastosowane technologie i metody"}),(0,s.jsxs)("ul",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600 list-disc pl-5",children:[(0,s.jsx)("li",{children:"Zaawansowane analizy zdolno\u015bci kredytowej z wykorzystaniem algorytm\xf3w oceny ryzyka."}),(0,s.jsx)("li",{children:"Systemy monitorowania i zarz\u0105dzania zad\u0142u\u017ceniem w czasie rzeczywistym."}),(0,s.jsx)("li",{children:"Technologie AI do rekomendacji najlepszych produkt\xf3w kredytowych i refinansuj\u0105cych."})]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"mt-8",children:[(0,s.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Case Study: Optymalizacja zad\u0142u\u017cenia klienta Y"}),(0,s.jsxs)("div",{className:"flex flex-col sm:flex-row mt-6",children:[(0,s.jsx)("div",{className:"sm:w-1/2 mb-6 sm:mb-0",children:(0,s.jsx)("img",{src:"https://images.pexels.com/photos/6592668/pexels-photo-6592668.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1",alt:"Spotkanie z klientem",className:"w-full h-64 sm:h-80 object-cover rounded-lg"})}),(0,s.jsxs)("div",{className:"sm:w-1/2 sm:pl-8 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:[(0,s.jsx)("p",{children:"Klient Y, kt\xf3ry posiada\u0142 zad\u0142u\u017cenie na poziomie 100 000 z\u0142, zwr\xf3ci\u0142 si\u0119 do nas z pro\u015bb\u0105 o pomoc w restrukturyzacji swojego kredytu. Dzi\u0119ki naszym analizom i konsultacjom, zaproponowali\u015bmy najlepsze opcje refinansowania, kt\xf3re pozwoli\u0142y na obni\u017cenie miesi\u0119cznych rat o 30% oraz na szybkie sp\u0142acenie kredytu."}),(0,s.jsx)("p",{className:"mt-4",children:"Dzi\u0119ki temu klient m\xf3g\u0142 zaoszcz\u0119dzi\u0107 na odsetkach, a tak\u017ce zyska\u0142 wi\u0119ksz\u0105 kontrol\u0119 nad swoimi finansami."})]})]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"mt-10",children:[(0,s.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Wyniki projektu"}),(0,s.jsx)("p",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:"Po zako\u0144czeniu projektu, klienci odnotowali nast\u0119puj\u0105ce rezultaty:"}),(0,s.jsxs)("ul",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600 list-disc pl-5",children:[(0,s.jsx)("li",{children:"Zmniejszenie miesi\u0119cznych rat kredytowych o \u015brednio 30%."}),(0,s.jsx)("li",{children:"Lepsza struktura kredytowa, co poprawi\u0142o zdolno\u015b\u0107 kredytow\u0105 klient\xf3w."}),(0,s.jsx)("li",{children:"Znaczna redukcja zad\u0142u\u017cenia w wyniku konsolidacji i refinansowania kredyt\xf3w."})]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"mt-12",children:[(0,s.jsx)("h3",{className:"text-3xl sm:text-4xl font-semibold text-teal-600",children:"Skontaktuj si\u0119 z nami"}),(0,s.jsx)("p",{className:"mt-4 text-lg sm:text-xl text-gray-600",children:"Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o projekcie lub porozmawia\u0107 o mo\u017cliwo\u015bciach wsp\xf3\u0142pracy, skontaktuj si\u0119 z nami."}),(0,s.jsx)("a",{href:"mailto:kontakt@finansepro.pl",className:"mt-6 inline-block bg-teal-600 text-white py-2 px-6 rounded-lg text-lg sm:text-xl font-semibold hover:bg-teal-700 transition-colors",children:"Wy\u015blij zapytanie"})]})]})})}}}]);
//# sourceMappingURL=764.6b8f4634.chunk.js.map